以正視聽 中大Sonia Ng 單野

相信好多手足都知佢個朵都好花
但我地要堅持信念 核爆都唔割
係呢方面 藍絲就比我地高明好多
我支持佢 亦相信佢
佢依家處境都需要保護

佢夠膽出黎講
應該會鼓勵到更多手足出黎
但切忌造神
因為眼見好多人都開始吹捧佢為女神
走錯曬方向

藍絲信念 ！

你講得啱，點都唔割，但就真係唔好吹棒造神

推呢個

啱
最緊要唔好做神做大台
有人想抹黑佢以佢個朵太容易

推

不割

講得岩 造神千其唔好

見到有手足話佢真係比人拉過入新嶺屋的

推

呢個講得岩。

不角

對家肯定唱佢做雞又盛
雞都唔割
再講而家連雞唔做狗生意啦

好似真係有比人拉
有幾位手足都有有提到
待fc la

切勿因人廢言

唔係驚佢講大話
我100%信佢
但係切勿做神
怕抹黑

好矛盾
件事係真 即係佢真係受傷害
件事係假 就仆哂街

應該相信咩先岩

對
手足思路正確✅

佢之前fb講過佢係831被捕入新屋嶺
佢講ge野都唔係大話

藍絲信念！
佢夠膽出黎講 大家都無證據
各執一詞 咁你可以點？
中立？仲衰過藍絲

我只係希望佢冇講大話

當然

check晒身份證嫁嘛, 係冇拉過班狗一吓就踢爆你啦

講得好啱

岩

大使館庇護啊

睇返metoo集會啦 有提

我相信手足

點解之前啲人要蒙面講既被捕經歷，就係驚抹黑。
依家第一位以真面目見人，大家就質疑。究竟你地想點，每個人都有過去，唔好俾過去既事影響左今次發生既事，兩野黎。

如果連信手足既概念都做唔到。
連藍絲都不如，仲講咩光復香港。

可能手足都係怕藍絲抹黑會動搖大家，打定預防針， 總之有黑材料都唔割

我地應該去保護手足，而唔係再去傷害佢
人地去前線仲要俾人捉埋，經歷咁既事，仲要俾自己友質疑。
我就冇資格同佢割席。

已經有藍絲拎左兩年前啲私怨講

集中力永遠係focus事件 唔應該focus個人

pusg

有冇圖先

唔割還唔割 怕好似林卓廷之前單野炒車炸

已經炒車啦

抺咩黑呀
條女個朵臭過公廁
零可信性
就算係真 都比佢之前所做過嘅嘢影響晒個觀感

屌真係點都唔割
私人野還私人野
佢公開拎條命出黎
日後炒車都唔割

Popo講明主動搵佢，不如佢去外地暫避吓啦

on撚9 就算佢係街裸跑都唔expect俾你地打搞
要搞請你唔係話自己警察

其實驚炒車
不過講都講咗
唯有死攬

佢以前d八掛我唔理，但唔代表個女仔就要受依d對待

Push

回望番整場運動，除口罩對鏡頭控訴既人，有幾多個？大家都明白公開身份去控訴呢個不義既政權既代價。被捕義士除低口罩，講出被捕既經歷既時候已經係對自己既二次傷害。現在仲要面對班「假手足，真五毛」既三次傷害。再加上被帶風向既手足既四次傷害。請大家嘗試下將心彼己，如果你係被捕既義士，你每日面對住一單又一單既被自殺新聞，你夠唔夠膽講真相出黎？再者，講完成件事出黎，會被手足起或，會比藍絲起底 比popo起底，為求滅聲，大家覺得對家會做d乜事？想像下，你每日番工搭巴士既時候，你對面座低既年青人，除時都有可能係曾經被黑警以性暴力，強姦甚至雞姦過。一個有法治既社會，呢單咁既新聞係連出現都唔應該。警察係執法單位！但係做緊既事正正就係傷害緊人民，帶頭濫權，濫捕，濫暴，再以各種手段滅聲！

再問你一次，你指責既係黑警定係義士！

記住中大女生講,有俾女人攪,即焦黑警有男有女,唔止係男

邊到炒車呀...

笑撚死
就算佢之前做過咩都唔代表可以被性侵
我寧願信佢
都唔信狗
兩害取其輕

邊到炒車 請問 追曬Sonia post 都唔見

唔割

個個都陰謀論緊
驚炒車

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

死都唔割

Sonia 真係比人拉過
已證實

推
不割

唔係死唔死攬嘅問題，而係客觀事實班狗咩都做得出，所以我地有理由相信有手足比人性侵

#me too?

唔好亂扣帽子住
好似男女都有性侵事件

想帶風向
我就堅持藍絲信念

點都唔割

請勿跟車太貼

炒撚哂車